優化優化 優你老母化

最佳化呀

優化

優你老母化呀

改善

有改良同改善都數唔用？
最佳化同優化一樣累贅

改善呀屌

同佳化

累贅還累贅 支語還支語

篠田優化

·

優化柏林

又想世界大戰優化幾順口

以前down開啲台灣破解版software都係用一鍵優化

仲有個「波」字，而家跟晒支那同台灣
所有有分次序嘅都用晒「波」
「第三波訂購」，「第一波人群」
本身「波」冇咩問題，但咩都用「波」
就好似「打造」咁

波用嚟夾腸

咁究竟係咪源自支那

多一個字 冇得比較

呢隻game既最佳化做得好差

依個唔係好肯定純粹講順口既角度去睇

大屎忽

JULIA 同 篠田